緊急！竟然有人幫黑社會做文宣！

緊急！竟然有人幫黑社會做文宣，用「英文」造片，對「反送中」做宣傳，仲要用假標題隱藏意圖。
721 HK yuan long people in black, legislative Lam as.well, were beaten/721 香港元朗白衣人暴打黑衣人

行動！做反宣傳！

讓香港政府、共產黨柒出國際！